發夢夢到黑社會出動？

小心

又邊個報夢畀你呀